人民日報-香港人是狗

狗都可愛過蟲呀